# Activité : Création d'un objet littéral pour le calcul de l'IMC version 3

## Explication
> Utilisation d'un constructeur d'objet pour le calcul de l'IMC


## Affichage du test du programme dans la console

  ![Image du test de la console](images/photo-console.png)